Parameetrid
	cat=2 : Ruudud, mis asuvad parkides või 300m kaugusel (network)
	cat=1 : Ruudud, mis asuvad parkides või 300m-1000m kaugusel (network)
	cat=0 : Ruudud, mis asuvad parkides kaugusel, kui 1000m (network)
	
	
	pop : elanike arv ruudus. Kui väätus on alla 0 siis väärtus puudub.
	